美國人權民主法案制裁名單 其實應該要有CCTVB

某程度上成件事搞到咁
CCTVB係有唔少責任 新聞幫哂政府 偏頗報導
某些報導係直頭唔講 好似警察控制哂咁
如果佢地一開始唔咁做 而係正氣d既話
播黑警d做事手法同中立d
應該會無咁多藍絲 同政府應該一早會跪低
CCTVB先係終極既亂港分子
所以話人權法點少得CCTVB

TVB袁志偉根正苗紅到連兩個仔英文名都係普通話拼音

CCTVB嚴重侵犯第四權
做政府既走狗 無可能咁樣比佢冇事

仆街cctvb

非常同意
可以twitter 上面傳開佢

重有d紅藍底法官

HA 高層
黨鐵

一定要有法官大審判

twitt比solomon同gphone

Sanctions on cctvb

十點要人，一齊嗌新口號

CCTVB又播假新聞，欺騙港人，幫popo洗白白